醫療保險agent請入

嚟緊保險到期
可以提供到唔同公司嘅保險agent入買份醫療/危疾

香港所有保險公司的保險產品我都賣，想比較的請隨便問。

可以提供到唔同公司嘅比較～～

秒回

全行保費最平最全面，危疾no1.
有興趣再問我詳情，不怕你比較

tg：

搭單問

想買普通醫保
有冇plan睇下

全港數一數二嘅IFA公司，咁多間保險公司嘅產品都有得賣，亦處理過不同棘手嘅病歷

你咁樣咪姐係搵convoy買
千其唔好 你自己問多幾個agent格下價啦
Convoy絕對唔幫得佢買任何野

上面好似已經有幾隻convoy狗

Bupa 自願醫保

黎喇黎喇, 保險AGENT全面進場

本身諗住睇睇見到你個名123即刻淆咗底。

想搵FWD 有冇另一位Agent？